[國際戰線] Luke de Pulford已經教左我地點做！！！淨係五大訴求唔夠架

如果tldr的話，最緊要係呢段：
你淨係講五大訴求，國際係支持，但唔知具體要點做

The international community needs to know what you want.
Being able to speak is one thing. Knowing what you want to say is another. Like any mass movement, there's a lot you don't agree upon. But most of you are backing the Five Demands. This shows that you can find a common platform. But HK does not currently have a common agenda for the international community. To solve this issue, I would argue strongly for a consensus building project around Three Demands for the International Community. Then to package these in some kind of Convention on Hong Kong, and then lobby freedom loving nations to sign.
What would those three demands be? It's up to you. But I can imagine that Beijing keeping its promises under the Basic Law - especially regarding universal suffrage - would be one. A recommendation for HK to pursue some kind of truth and reconciliation process might be another. A third might be to set out what signatory nations will do if Beijing continues to flout their treaty obligations to HK. After all, the Sino British Joint Declaration is lodged at the United Nations.

人地連對國際既三大訴求都已經比左你地參考！係咪連推po比人睇都懶？
對於自由國家既層面，可以提出三大訴求，要求佢地聯署支持

1. 支持香港雙普選 support Hong Kong's dual universal suffrage

2. 支持香港成立獨立調查委員會 support Hong Kong to have an independent investigation committee

3. 要求中國遵守中英聯合聲明，否則英國有權介入 urge China to fulfill the obligations as stated in the Sino-British Joint Declaration or Britain may take actions in terms of the breach of treaty

至於對國際社會，我諗到既訴求係

1. 聯署向議員要求自己國家成立人權法（同美國既hk人權法相若）

2. 持續關注香港新聞，支持抗爭人士

3. 發起anywhere but china challenge，渣緊支共春袋，將黃色經濟圈推廣至全球知唔知點解支共日日屌黃色經濟圈 驚你發大嚟玩呀簡單玩法唔洗太複雜，見到made in China 已經可以放低，方便班鬼仔玩，之後再教育佢地杯葛中資

link:

咁都推唔起既連登已死
大家快d集思諗下對國際提咩訴求！！

自推

推

三推

誰是真正的異鄉人？剖釋一些海外港人極力反對香港人抗爭的原因

自己將心比己諗下
而家全球都革命咁滯 你係咪單單都會理 單單都想幫手
如果有對國際既訴求 人地係咪易幫你好多

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

再推

7推

8推

9推

十推

push

建議用最快速度搞工會 唔係特首選戰都會輸俾建制

Push

岩呀屌 得返3個月
身邊d朋友仲唔嗲唔吊

佢個tweet有冇link? 呢個要推

黃色地球經濟圈

之前Twitter task 做過 要搵搵

有d又話入工會驚比人炒 又唔試下入功能組別

呢個要推 淨係香港既話支共唔太驚
全球咁玩就

Share, Like, Subscribe!

"The Case Against Communism" - from "Hong Kong: Fight for Freedom!"

Hong Kong: Fight for Freedom!

Agger

0. 黃色地球經濟圈! Freedom Economic Circle.

1. #AnywhereButChina

2. Guarantee the safety of your citizens and their interests, anywhere in the world.

3. Guarantee the safe passage and human rights of activists seeking asylum.

支那必須履行中英聯合聲明
保持香港高度自治及雙普選
希望各國譴責黑警濫捕及濫暴
關注有示威者被送中
關注香港人權狀況

第3點難d
好多中東難民入去咁點
所以台灣唔會立難民法就係咁解

屌被送中呢個
要求各國關注被失蹤手足
美帝fbi cia咁勁實知佢地去左邊

做實事，香港人

大家要推起佢先可以令國際社會做到野

p牌推

ok

pish

Tui

推 目前最有用和理非行動

mark 低佢先

thx bro

Push 國際戰線

thx clarity 巴

推！

#anywherebutchina

堆

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

鄭文傑真係應該聯絡CIA
佢可以做我地代表
因為佢之前有參與示威
又受過支那酷刑
份工都無埋
仲要同屋企人斷聯
英國又唔俾永久居留
佢真係俾人睇到支那幾咁邪惡
佢肯喺外國做遊說係最有說服力

點解英國唔比住既

#Anywherebutchina

唉因為英國係真真正正既仆街
好話唔好聽政治庇護都應該俾啦
鄭文傑都話唔滿意英國淨係兩年工作証
佢好慘
無咗份工
無埋屋企人
無永久居留
唔知可以點幫佢

咁賤 英國真係
見佢個fb post話斷六親
廢事影響到朋友親戚 佢都好慘
希望美帝比到居留權佢啦 人權法就係要嚟咁用

Pish

行動post!

繼續推

1 19遊行
大家要share!

對於尋日既連儂日，小弟有以下見解⋯

好！
推

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

pish
推anywhere but china challenge
做twitter task 可以comment 呢句
好多五毛洗版做anything from China 騎劫我地